聽日又有假放 做咩好？

我今朝就一早起身去睇下d廢老90後逼車返工 一邊睇一邊笑 今朝10點打後 條街係我地00打骰
聽日點玩好

阿00後 縮返去你老母塊臭閪度先啦

唔抵得我地有兩日假？讀書唔容易架

收撚皮啦傻鳩00後

你話係咪係囉 傻鳩00後 返學校執玻璃啦

90後敗走😂😂 我地00後一世都食住你地

叻豬